【亞冠盃】鄭展龍世界波絕殺柏雷素爾 傑志獲亞冠盃首勝

賽後入球功臣鄭展龍受訪時直言，對於球隊贏波感到十分高興，多謝球隊的努力和朱Sir的賞識：「開心幫到球隊取勝，好重要的三分，亞冠盃是亞洲最高水平的球會賽事，能夠取得入球好高興。教練及隊友好信任我，由小到大是鼓勵有空位，有機會便要射門，從青年軍賽事便是這樣，感謝球迷入場支持。」鄭展龍續指：「我的強項是左右腳都能夠開弓，能夠取得入球感到十分高興。」當被問到教練賽前有否透露自己將會上陣，鄭展龍則稱：「自己一直做好出場準備，機會來到便要好好把握。」

傑志教練朱志光則表示：「開心，取勝過程不容易，分組賽首兩場以大比數落敗，輸波後信心有少少動搖，過去兩場開始跟到這個水平的節奏，球隊今場防守高度集中，好貫徹，好開心。」

現在睇好撚激昂

釣魚台是中國的

白雀

柏出副選係柏既事, 嬴波係另一件事

死角

打多個先負碌贏一球

cc台手足們
四月四旺角場見
講返先 冇歌噓的

又關你中國人撚事咩
死自卑病夫

噓人

等柏度同韋素班on9知香港人係咩料

黎俾我傑屌打